是日靚靚午餐 焗咖哩牛腩飯！

下次走青椒

汁又少 又唔係炒底